我係人類，你問我答

會自爆既唔答